5G到底有無用？

利申未用過
但見5G貴4G咁撚多
但個人用4G都已經覺得好夠用

等下先算

好快試用過 不過好貴

睇你有冇錢囉

CMHK?

好似好食電

的確快左、穩定左，而且5G plan數據量比多左你

總括黎講好左

發射器喺附近咪有用，離得太遠同4g無分別

其實要等5G SA網全面舖設
latency達到10ms以內先可以叫真5G
真正感受到爽、快
但唔知幾時先會舖好

而家d NSA網共用4G骨幹
佢個反應其實冇乜快到
純粹係網速提高
嚴格黎講應該只可以話係4.9G

所以你問5G有冇用
現階段係睇唔到

等歐美6G出現

56k就已經足夠

驚睇兩套片就無哂data

用緊1010 5G
地鐵收得好過4G....

香港無用，多鳩餘、晒鳩錢！

問題感覺唔係大同4g比 ping值根本做唔到所謂佢本身既延遲👎🏻用下你未知 唔岩未轉返4g

好食電 ，

狗也不屌啦

平民冇用

速度講真差唔多，都係睇個覆蓋率，覆蓋唔到比你10G都冇用，琴日睇完個po有研究話唉瘋12用5G比用4G食多20%電，我都即刻轉返做4G，但而家比緊5G價錢用緊4G好on9有排先完約

不過平時4G都唔係真係比足4G你啦

5G配套應用仲未研發出來，除了測速其他應用基本冇乜差別

我而家CSL 無限PLAN, 叫我比50蚊一個月, 變20G

好Q 煩, 一個月打黎SELL 一次, 一星期SEND一次SMS黎, 即係冇人用啦

唔係20G, 係100G

地鐵1010 上到網架咩

今次佢哋對地鐵好有信心

就嚟有大型promo

等有無人駕駛先出